# RGAA 4.0 - Rule 8.9.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[8.9](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-8-9)

### Test

[8.9.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-8-9-1)

### Description

> Dans chaque page web les balises (à l’exception de `<div>`, `<span>` et `<table>`) ne doivent pas être utilisées [uniquement à des fins de présentation](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#uniquement-a-des-fins-de-presentation). Cette règle est-elle respectée ?

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 8.9.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule080901/)
- [Unit test file for rule 8.9.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule080901Test.java)
- [Class file for rule 8.9.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule080901.java)


